搬去感情台?

本身斯文正經管理層，鍾意咗個𡃁妹vendor...

LIHKG @ Android